［狙擊獅子狗集中討論區］對家越黎越猖狂

呢到比大家tg提供d獅子狗資料

唔建議無VPN 得一個連登ac 既人直接post 其他人既個人資料上黎

你地send 出黎既資料會先係d tg 公海公海游一圈再番上連登

歡迎大家舉報同提供資料

下面有 tg channel 比大家follow 左先

玩埋火燒祭壇咁撚威風

推post 比大家睇到
六月以黎既資料都全收

721

手足心血

圖片轉自某tg channel

狗

推

引佢哋嚟,跟住…

佢地發展到 有組織有狗照

佢地今日又行動喇 有無人影到

原來撕紙同街站係同一班人

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

求藍絲大頭 3月22號 荃灣廿三條街站

以後貼區議員辦事處？

佢地似你c煙2.0 追住我地黎搞
街站都係佢地人

根本同一班人黎

所以好易揾曬佢出嚟

而家食環連一般街招都瘋狂鏟

SET TRAP等藍絲跳落去仲好

推！！

對家都識組小隊